葛珮帆：救命唔應該分顏色 抽血活動中止令人憤怒

抽血員戴「黑警」飾物 民建聯葛珮帆促嚴懲
獨媒：

葛珮帆認為抽血員有違專業操守，她指紅十字會「唔夠血」，血庫緊張，擔心事件影響市民捐血。葛珮帆又指警隊熱衷捐血，當日有過百人參與，抽血活動中止令人憤怒。

她指「救命唔應該分顏色」，今次事件是將政治帶入醫護，影響醫護聲譽及醫療質素。葛珮帆又稱，有警員家屬稱在公共醫院看到類似標語，並受不禮貌對待。

係黑警發爛WO呢單

唔講以為屌緊班黑警你班過街老鼠咪照捐囉，人地著件衫阻到你捐狗血咩？乜鳩都要分顏色

血就點都唔捐架啦搵解放軍黑警捐飽佢啦，唔捐既原因都講咗咁多年，反正總有班大愛左膠會去捐

係囉，救命分咩顏色，班狗做咩分顏色

咪係
人哋又冇話唔幫你抽血嚟捐
你自己拉隊走有乜好嘈
廣大市民夠唔妥黑警，但係有賊要捉都一樣會報狗

唔係人地唔抽
係你地唔捐

班狗乜都政治化

依家係班黑警話唔捐wo

咪係囉，黑警身有屎怪邊個？

依家邊個發脾氣走人

貼風林山火貼紙就得

點解班曱甴終止捐血

不分顏色 班狗又叫人黑暴？

邊個唔捐血走人先？

又講fake news俾藍屍聽

佢地自己嬲嬲豬走人姐

黑警罷捐血令血庫空虛仲唔係危害國家安全？

班狗自己玻璃心，咁都可以賴其他人

葛博士屌班輔狗？

黑警俾d骨氣唔好睇醫生

罵得好，班黑警分顏色真係仆街嚟

佢有唔俾你捐咩,
係POPO見到唔順眼拉隊走人.
係咪屌緊POPO ??

狗血唔要都罷啦

救命唔應該分顏色 咁做乜趕人走？

趕紅十字會走囉
勾結外國勢力添

黑警應放下玻璃心
救命唔應該分顏色

腦殘講嘢係咁上下，連邊個捐血分顏色都未知，係大陸已經懷疑你低級紅高級黑
不過捐血？不了

話緊班黑警？

手持準軍事級武器對市民侵掠如火

今次你就鬧得岩啦

好似係紅十字去狗屋做捐血活動
班狗唔肯捐
之後捐唔成, 紅十字拉隊走(比人趕走?)

係囉，拉隊走喎
咁撚賤都有
真係人一藍
心就黑

收皮啦，你繼續買番杧果啦，支持台灣農業

依加係班狗發癲，睇人唔順眼就投訴on9

講清楚啲好喎
係黑警趕人走中止活動
個場係黑警既

popo捐血都分顏色 葛博士鬧得好

屌得好
人地專登上門等你捐你竟然走人
影響病人就係你呢d

係你班死黑警玻璃心

關人地乜事

今鋪我支持葛議員啊
點解見到醫護同自己政見不合就唔捐血

藍絲們到底撐議員定撐警

可能入左去先發覺今日係人類捐血，唔係狗捐

FA挾持圖唔該

日日製造同傳播fake news 遲早有報應

怨氣太深反彈時，集體清算就會出現

假博士假新聞假評論假跟進，真係做PRO CCP做一世

班狗發爛 走人正仆街

假博士真係咁想見閻羅王

你分我顏色就得，人地分你就唔得

咪臭係
人地立場唔同都幫你班狗抽血
屌你老尾死黑驚因為立場唔同拉隊走人
咩叫專業
真係高下立見

通常會由醫護停止捐血既只會係因為d血有毒唔要得，博士係咪暗示某人d血有毒

其實係點樣嘅反警餘物，突然間好想派通街

共產黨永遠都係咁
佢鬧人嘅嘢完完全全係適用返係自己身上

假博士閙得好講得好
班狗發爛渣分顏色 令人憤怒

好嬲好嬲

笑左 佢唔知黑狗出左聲明終止活動

係囉黑警咁辛苦，下次揾班十八廿二嘅年輕貌美抽血員，仲扣少幾粒紐，抽完血順便捐埋精，咁就貢獻社會喇

係黑警單方面終止啵

我就從來都唔捐血既

假博士帶頭捐血

班狗色盲學人分顏色

黑驚唔捐血係咪分裂國家
假博士你自己捐左未

係囉 死黑警

講到生命咁寶貴, 你唔識收工走去捐?
你有腳架嘛, 仲有4隻添
人地唔上門你就無血捐?

靠個少少血救命既話

不如好好檢討下政府同醫療啦

呢舖我撐你呀博士
「救命唔應該分顏色」

好嬲
唔急血庫所急，就政治化成個活動，單方面取消捐血活動，仲趕走紅十字會
黑警之名真係名符其實啊

exactly
都唔係真心幫人嘅

好撚惡，批評下警察都唔得

點解警察要包庇黑警?
叫黑警死全家都係想除暴安良姐

民建聯政綱：支持警暴

風林山火係中二病啫
貼國旗同自己讚自己果兩張貼紙仲柒

黑警執法都分顏色啦, 又唔見你條八婆屌?

你班狗扑濕人果陣咪又唔撚俾人救,
最撚分顏色就係班狗,

因為狗剩係分到黃藍：

拎枝槍或者pepper spray指住班救護囉

同意，所以黑警以政治理由拒絕捐血救人係非常可恥，強烈譴責!

呢條假博士真係柒撚到盡
型番次啦屌你老母

係囉係囉 班黑警捐就捐啦 發咩脾氣走人呢

ps狗血其實應該唔啱人用

唔講以為係個抽血員先係唔肯捐血果個

唔分顏色 721 香港人要你班黑警救又唔見人？

咪係 我都覺得唔應該分顏色 黑警做乜唔繼續捐血

狗色盲

有警員家屬稱
有家長稱
有人跟我說
有.....

假博士係唔係連個腦都係假？

怕捐完驗血驗到有冰

係囉，咁點解黑警嬲嬲唔肯捐？

又唔係抽血員因為你係黑警所以唔抽
係你班仆街分顏色 唔敢俾黃抽血員抽咋喎

因為捐完血會比人驗血到時又冰又愛滋就唔好睇-o-o

其實今次紅十跪底本身已經係關公災難,
但發酵得唔大，因為大家心底裏都知捐血係救人

但而家佢出聲.
咁咪即係想發大來搞?
即係變相叫人唔好捐血

紅十真係多得佢唔少
不愧為總加速党的一員

係黑警要中止wo

我懷疑緊係咪睇錯野

佢咁講唔係屌鳩緊班狗咩

屌你班克警乜撚都分顏色﹐捐撚完咪有餅食囉！

Noted with thanks

啲狗自己對號入座 仲話返人轉頭

連登仔認為捐血者有違道德標準，他指紅十字會「唔夠血」，血庫緊張，擔心事件影響市民捐血。連登仔又指抽血者熱衷參與義工，當日有過百人參與，抽血活動中止令人憤怒。

他指「救命唔應該分顏色」，今次事件是將政治帶入醫護，影響醫護聲譽及醫療質素。

佢屌緊班黑警為左意識形態小朋友脾氣，唔捐血救人

自己笠水仲講到好似人地因為政見唔肯
明明唔理咩顏色，都想同你瘋狂抽血

吓依家唔俾你捐咩 係你班狗自己拉大隊走人喎 本末倒置 藍絲啲logic係與眾不同

今鋪我撐你呀係班狗中止

岩呀，班警察救命分顏色，應該嚴懲

去搵醫生護士捐囉
同佢地講份糧包埋買你血既就得啦

痴撚線咁都可以調轉黎講

個活動取消係因為popo唔捐，唔係人地唔抽

黑警貼埋d咩風林火山做野就得

狗血唔可以用

係囉，假博士都認同狗狗唔應該唔捐血

有冇人可以幫手造句 政治帶入xxxxx
聽到煩...

佢係咪on9架

警員要求提供該人姓名不果，抽血活動最終中止

下，不如叫班狗唔好亂貼襟章上制服先

執法唔應該分顏色

係咁㗎啦乞人憎吖嘛
有邊撚個會服侍皇軍
風林火山 屌你老母
驚就唔好撚響現場出現
咁撚驚搵解放軍醫生
幫你抽啦冚家剷

岩呀
我撐博士呀
分咩顏色姐，捐就捐啦

佢講得啱
如果警方冇阻止救護車入
周梓樂可能有得救

傻撚左呀 個假博士 係啲狗唔捐喎

以民為敵
班黑警有乜豆腐東瓜
唔好用市民血
政見凌駕捐血

其實係啲狗自己話唔捐，怪得邊個

真係戇鳩，掉轉黎講都得，係班黑警自己分左先

毫無人性
搞錯咗,畜牲無性

其實係話黑警死全家，唔係黑警點解覺得話緊佢地

唔分顏色就照捐啦

唔分顏色咁咪照捐囉
依家都唔嫌你d狗血呀

依家係班狗唔捐喎

個個都HI晒野
一驗咪出事

突然間好想去捐血

黑警咁小氣，救命不分顏色啊嘛

無人唔俾你捐喎

攬炒團隊聯繫到喺EU有一定影響力嘅Martens Centre think tank 討論歐盟可以點支援香港！

嘉賓：
#斯洛伐克前總理 Mikuláš Dzurinda、#歐洲議會議員 Miriam Lexmann MEP、#梁繼平 手足

時間：
26/6 (五) 香港時間1645-1745

詳情：

【626攬炒團隊 歐盟戰線新嘗試！】

自己選擇走人，然後屌返人轉頭
香港係奇聞呢方面越黎越貼近支那

係班狗唔撚捐喎

咁至少要坐10年

市民認為有關警員有違專業操守，紅十字會「唔夠血」，血庫緊張，擔心事件影響捐血活動。市民又指當日警隊熱衷捐血，當日有過百人參與，有關汲事警員或指揮官為一己政治私利，強行令抽血活動中止令人憤怒。

市民指出「救命唔應該分顏色」，今次事件是將政治帶入醫療系統，影響警隊聲譽、醫療系統聲譽及醫療質素。

曲線追擊

葛假博士指責黑警

罵黑警

佢係咪黑警先？
佢唔係黑 點會有反應

由街頭抗爭已經係咁
白車都攔截，唔捐血呢d算得係咩

笑撚死，係班狗要求中止，憤咩怒

班友叫雞生愛滋喎

係囉，救命唔分顏色，依家係你因政見不同拒絕唔捐血救人喎

88 赤十字會

唔捐血係黑警喎

警甴D血咁DIRTY岩晒藍絲

駁唔到

班黑警唔分顏色，繼續捐咪唔會唔夠血啦
咁驚血庫唔夠血，阿「博士」自己出來捐返「十成」血先啦

on9 而家係黑警走先喎
葛博士係咁叻既 搵埋要輸血個啲人出黎喊苦喊忽屌囉

黑警話乜都得=中共話d血送去邊都得

呢單野係黑警分顏色wor

依家邊個分？

明明係班黑警自己發爛咋唔捐

叫封關個時醫護係醫院門口，見到門口大大隻字寫黑護個時唔見假博士叫人唔好分顏色?

而家係邊個分顏色發老脾

而家唔知個識員分顏色唔俾班狗捐血，係班狗分顏色見到有黃職員而唔捐血。。

巴基博士而家係鬧緊邊個

而家邊個拉隊唔捐？

屌 狗血邊個想輸

唔應該分
d警察真係唔成熟

我地就大方呢冇話唔抽佢d血

黑警話要中止喎

葛博士你咁有本事點解唔去捐血？

黑警對號入座

屌你老母我夠受黑警不禮貌對待啦

邊個分顏色都未搞清楚

而家人地冇話唔幫你抽啵

學位唔應該分真假

人地職員就係連仇警都黎幫狗抽血 去幫其他市民
係班狗玻璃心

想要黃血定藍血先

佢呢句好似鬧緊班黑驚

咁你就要問返死黑警點解要中途帶隊離場?

但殺人可以

完

企開d啦 臭閪

ON9
係班狗唔捐就屌抽血職員
咁鄉黑打人, 市民叫救命, 班狗又死撚咗去邊

佢到底係未唔識中文, 睇唔明段新聞?

以為屌狗添
諗多咗

個抽血員見你係黑警仲忍住幫佢地抽血

班狗自己俾人篤中就發難

啲血黑色又真係唔用得嘅，仲要俾機會抽血員襲警

多謝葛博士幫忙聲討黑警🙏🏼🙏🏼

人地鬧黑警姐， 隻狗自己對號入座

岩呀 班黑分顏色政治行先 唔肯捐血真係好令人憤怒

香港人 睇係警察政治，不理人命
藍絲依然顧我，以為自己所講就係是

人地無唔幫你抽
係班狗自己發皮氣拉大家唔捐
自己先分顏色喎

班狗發脾氣唔捐血唔救人

真係好撚偉大

屌 又係呢條八婆

你地唔捐，關人咩事

btw我唔會捐比大陸人

假博士同叔一燒做完愛未？

唔止 班狗仲叫紅十字會交人
個主管頂佢哋唔順先拉隊走

倒果為因 真係人一藍

岩啊
班班狗依家分顏色喎
好嬲囉真係

仲有成班天真膠以為自己無錢就唔會被中共搞，科學家搞咗咁撚耐都無人工血、人工器官，中共搞你咪拎晒你班賤民啲血同器官去賣囉，成個世界黑市器官市場都大把需求全部都係錢，班港豬傻閪連自己值幾多錢都唔撚知

腎臟黑市都賣緊200k USD，中共點會放過香港人呢塊肥豬肉呀，無身家咪謀你副器官啦，大撚把黑市大撚把外匯啦

淨睇個標題 有一刻以為佢鬧狗

果然係假博士，語意都表達不清，係邊個中止抽血活動？係黑警喎，抽血員冇話唔抽血喎，假博士話抽血活動中止令人憤怒，即係批評黑警啫。

仲有，人地標語只係話黑警，警察如果係白警，行得正企得正，又使乜自己對號入座呢？

班曱甴係咪感受到人地唔show委任證有幾谷氣

DLLM日日都係呢條閪婆

鬧緊黑警？？

點都唔捐
要捐你班支那走狗咪去捐飽佢囉

721

講到咁偉大，叫佢攞自己個捐血紀錄出黎比大家睇睇先

班狗自己分色先woo我就係唔撚捐，你吹撚脹咩

黑警發爛渣中止抽血活動令人憤怒

條友好識玩語言藝術喎
講到之後啲人如果唔捐血 就係因為班狗唔happy所以先唔捐
如果繼續捐血 就係因為處理咗相關人員
公字都係佢贏

假博士： 有好多需要輸血絕症患者喊住咁同我講....

葛狗假博士幾撚時死
唔想再聽到隻狗吠

人同狗個智商相差好遠

佢搞清件事未 淨係識得盲撐盲屌

我就一定唔捐

自從紅十字打死唔講D血用咗去邊後冇再捐過，理得佢死

假博士聽炒車啦，呢個黃色頭盔仔完全同辱罵黑警有任何關係

又唔係唔俾你地班狗捐
你地玻璃心 發爛渣
自己政治化成件事

好心飯民就學下葛珮帆隻臭雞咁玩
事無大小都開下記招9up兩句

本土派人士係咪可以試吓同鄧蓮如做交流

邊單唔係

葛假博士又發出「回力鏢」，一身標語嘅防暴警又中箭！

葛假博士好快到你仆街啦
繼續鬥左

得黑警會違反所謂專業操守

呀假博士衰到要奶黑警

泛民肯出聲未？
假博士講到咁都唔識食住上？

推 七一反國安法大遊行

扮乜9捐血 死黑警免費驗AIDS

叫你班支持者去捐

死臭黑警曱

佢好似炒左車, 但都要死頂, 咁先可以打完場

假博士咁講即係屌班黑警啦